#
 
เคลื่อนไหว
ส่วนตัว
ปิด
ป้าย
ประท้วง
บล็อก
Netflix
 
VPN
 
#
อินเทอร์เน็ต
บัตรเครดิต
ทราบ
ประกาศ
มาตรการ
เด็ดขาด
จัดการ
ผู้
ชม
ชม
ต้น
ปี
เหตุผล
ธุรกิจ
ลิขสิทธิ์
หนัง
มาตรการ
กระทบ
ผู้
ชม
ต้องการ
ดู
หนัง
ฉาย
ประเทศ
ตัวเอง
กระทบ
ผู้
ชม
ใช้
เหตุผล
ส่วนตัว
กลุ่ม
เคลื่อนไหว
สิทธิ
บน
โลก
ดิจิทัล
แคม
เปญ
ผู้ใช้
หมื่น
คน
ลงนาม
ยื่น
เรื่อง
เพื่อให้
หยุด
นโยบาย
ดังกล่าว
พร้อมทั้ง
จัดทำ
ป้าย
บิล
บอร์ด
ขนาด
ใหญ่
เขียน
รัก
ส่วนตัว
ติด
ไว้
รถบรรทุก
ขับ
ท้อง
ถนน
เมือง
ระบุ
เข้าใจ
เหตุผล
พวกเขา
เชื่อ
ยังคง
หนทาง
อื่น
ดี
ปิดกั้น
ชม
ภาพยนตร์
ข้าม
เขต
ประเทศ
อิง
คอน
เทนท์
หนัง
ที่อยู่
บน
ใช้
สมัคร
เป็นต้น
ที่มา
Netflix
 
proxy
 
VPN
 
VPN
 
OpenMedia
 
Defend
 
Our
 
Privacy
 
Netflix
 
OpenMedia
 
Netflix
 
TorrentFreak
 
